# Cidenet

Para instalarlo, descargar todo y colocarlo en una carpeta cualquiera
tener algun IDE. en mi caso Intellij IDEA y jdk. En mi caso jdk-19

Abrir el proyecto con Intellij. Use xampp para instalar la base de datos (el script llamado cidenet)
ejecute el programa.
